新一代入錯行真係好撚濕滯！今時今日仲做飲食零售同藍領好撚危險

第時好撚多傳統行業都會消失
D老野就話失業仲可以做廢老拎下綜援 等死 或者等仔女養
後生個堆 十年廿年後分分鐘做緊個行都無撚埋
尤其係做飲食零售倉庫個堆死得仲快
到時先得30-40幾歲人 先黎轉行？
做學師又俾人睇唔起
讀返書又無咁既精力同時間
又有仔女屋企要養
舊時個堆人失業就話仲可以做下地盤/侍應/裝修
遲下失業就成堆三和大神同你搶依D工
人地包食俾一兩百蚊一日就同你做牛做馬
仲洗撚俾800-2000一工俾你？
根本留係香港就係等死

你殺咗我啦

已經要有心理準備冇邊行確保你到老，要適應同睇開d, 香港只會為整體經濟著想，資源train best年輕一代去maximize productivity，中年時再見步行步
每個行業都變緊
你只可預計未來廿年應該冇咩大變既行業

你o岩！所以我打算移民,靜靜地同你講聲我今年都未停過工.
利申 做廚房.